IT討論區（72）

(62):&nbsp;
(63):&nbsp;
(64):&nbsp;
(65):&nbsp;
(66):&nbsp;
(67):&nbsp;
(68):&nbsp;
(69):
(70):
(71)

想問下垃圾ou grad in programmer post 應該點叫價？

開錯PO，麻煩去73再問

笑

食緊飯開差唔多